入門電莖椅推介

Ching有冇入門電莖椅推介？
近排想換左屋企張電腦凳，心郁郁想試電莖椅。
Budget都係1字頭。
睇中香港牌子zenox張土星同Cougar Armor，兩者同價1799。
搵佢地d review都好線稿feel，想問下有冇ching有食評？

屌你

Budget都係1字頭

hm x logitech embody

zenox saturn開心坐緊
利申：打手，唔信就算

坐電椅會勁D, 次次都+100攻擊力

唔係嘅 長期用電腦 普通啲電腦椅 唔夠護眼 到頭 坐得多 坐得耐 反而攰又痛 電莖椅專門為呢啲需求而設 所以長期打機 真係可以諗下
正所謂 好腰 好腎 好男人

係，我一日到黑都對電腦。做野又對住，打機又對住。成日坐到腰頸膊痛

比多d買irock算啦

信呀，so far有冇咩缺點？
其他ching果d out哂筆

1字頭係千位

係呀，1999max

買咗呢張好撚舒服

hermanmiller
sb seating

隨左心理關口要2k買張櫈之外，無咩缺點
背夠力，皮夠滑，綿夠tense，較岩角度c伏就得
自己裝好易，玩過實惠d尻櫈就搞得掂

利申：用左兩個月

補多句，其實我買唔係為打機<—-casual player
買健康椅平極都千尻幾不如買電競椅，起碼有個樣，有人參觀都型下多樣野講，真心為長坐wfh
背脊位大舊，開zoom做background 後面掠底褲都唔怕
缺點，真係大舊囉，屋細得條巷仔可能轉唔到

俾多少少買張好啲

mama地 我個張zenox一年鬆d就爆皮 大陸野係咁上下
嬲嬲地諗住買herman miller算

Ching.....都唔係多少少wor....成萬蚊張

個背係咪唔夠高？個頭冇得向後捱

zenox啦，用緊幾好

大家真係唔好買電競椅 我之前同幾個朋友一齊買dxracer 用咗五年啦 初頭就覺得好型好正 但大家慢慢條腰都開始唔舒服 依家五個已經轉晒凳 條腰健康真係好重要 電競凳真係得個型字 佢個背位係平嘅 完全唔會有誠拓力 講咁多都係唔想你姐重複行我哋條舊路 由細到大不嬲坐開普通垃圾凳都無事 但坐到後期條腰痛到唔想坐 唯有買張人體工學凳先解決到個問題 就係樓上張embody 樓主健康真係重要過型好多 三思呀

冇呃你

竟然係咁？但embody真係太貴，買唔起

除左handbrake位嗰蓋唔係咁岩位同埋大張之外其他都唔錯
利申: Saturn, 坐左個零月

呢d椅後面成塊板咁到底點坐
個設計到底想點

12年保養其實係貴買平用
你唸下買電競椅，二三年就壞，坐得耐遲D 睇醫生既錢一定貴過你買張embody
覺得embody 貴未買aeron 囉

但係1999.5都係1字頭 wo ...

電腦椅有冇推介（6）

正正經經買張人體工學電腦椅好過啦
2000內既都有幾多選擇，最緊要揀張有得試既

連登仔公家電莖椅

我都買左，特價個陣買好正

電莖椅名黎架姐唔係真係為打機勁。

如果係長期要坐住既話，電莖椅真係好好多，我之前坐一般電腦椅，坐得耐就好易腰痛，咁坐姿會唔啱。換左之後好好多

我坐一般電腦椅冇事，坐電莖椅坐到成身痛
近排換左cosm 好好多

咁驚，不過最緊要啱自己坐

買凳、只推HM AERON 同 EMBODY

樓上講得好岩，當初都係貪個樣同功能先試下買dx
但長期坐真係唔好坐，仲會腰痛
後尾買多個腳踏先好少少

不過老實講人體工學椅都係唔得
只係好少少
而且好既工學椅價錢分分鐘係電勁椅既一陪倍以上
最舒服都係坐沙發(認真)
試坐最好就係坐耐少少，
唔好覺得坐一陣舒服就收貨
要考慮自己平時既使用習慣

我165 ok夠高
可以躺平

用緊zenox 既Saturn Racing Chair
應該有兩三年，d皮開始甩緊

想買呢張，但香港好似無代理

我同你一樣高 即係成個人都有得向後捱？包括個頭

運費仲貴過張椅

買唔落手，而且冇貨

其實肺葉設計先係最護背，一坐就感覺到，包住你個背位。

電莖椅都係垃圾，
識貨嘅一定係買人體工學椅。
我平平哋用緊張starone，坐得好舒服。

電莖椅本身就係人體工學設計（佢話）

行遲2